[Youtube界死亡之吻]係咪俾有啖好食介紹過嘅都會執？

早喺個零月前做完哩段tube無耐...
3月頭珍寶就話執

睇返又係個零月前介紹完洲際欣圖軒...
今日洲際就............

睇返又係3週前介紹完蓮香樓...
噚晚睇到.........

笑左, 岩岩介紹左MO
MO唔會執掛